[悶透社]加速了斷：鄧炳強對721機關算盡、全民檢測+健康碼計中計、陳彥霖案

（已先發Patreon）加速了斷：鄧炳強對721機關算盡、全民檢測+健康碼計中計、陳彥霖案令人心寒、何談互信？《點點評評．悶透社．王陽翎（于非）》
觀看次數：34,162次•2020年8月29日
------------------------------------------------------------

希望大家cls 自己人youtuber